疑似有dayoff既狗出去增援

岩岩係葵涌村紀律部隊宿舍範圍見到有坐滿狗既狗車開出 影唔切相

老婆3P